%  Raúl's Curricula %
%  Created by Raúl Peña-Ortiz on 2010-07-18.
%  Copyright (c) 2010 Raúl Peña-Ortiz. All rights reserved.
%
\documentclass[]{rpenya-document}

% Use utf-8 encoding for foreign characters
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[spanish, activeacute]{babel}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{natbib}
\usepackage{doi}
\usepackage[subsectionbib]{bibunits}
\bibliographystyle{unsrtnat}

\title{CURRICULUM VITAE y DOCUMENTACIÓN ACREDITATIVA}
\subtitle{DOGV Núm: 8489, Fecha: 19.02.2019, Plaza: CPI-19-039}
\author{}

\date{}


\renewcommand{\thesection}{\thepart.\arabic{section}}
%\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
\renewcommand{\cftbeforesecskip}{10pt}

\newcommand{\DocAcre}[1]{(Véase sección \ref{#1}, desde página \pageref{#1})}

\begin{document}


\graphicspath{{dni/}}

\maketitle

\renewcommand{\abstractname}{Carta de Presentación}
\begin{abstract}
    \input{text/cover-letter.tex}
\end{abstract}

\tableofcontents

\newpage

\part{CURRICULUM VITAE}
\section{Datos personales}

\begin{itemize}
    \item Apellidos: Peña Ortiz.
    \item Nombre: Raúl.
    \item Nacimiento: 10 de Diciembre de 1974 en Valencia.
    \item Nacionalidad: Española.
    \item NIF: 33453408T \DocAcre{sec:nif}.
    \item Dirección:  C/ Benimaclet 22, Puerta 19, Alboraya, Valencia, 46120.
    \item Teléfono de contacto: 662439300.
    \item E-mail de contacto: \email{raul.penya.ortiz@me.com}.
\end{itemize}


\section{Requisitos de la plaza}

\input{text/requisitos.tex}

\section{Méritos preferentes de la plaza}

\input{text/meritos-preferentes.tex}

\section{Otros méritos de interés}

\input{text/otros-meritos.tex}

\setcounter{section}{0}
\appendix
\part{DOCUMENTACIÓN ACREDITATIVA}

\input{text/documentacion.tex}

\end{document}
